又有狗扮示威者！有手足被捕！

又有狗扮示威者！有手足被捕！！

陳浩俊
冼志恆
劉宇軒